參與今晚遮打「公僕仝人，與民同行」集會的朋友留意

(轉)

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！

☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅。如果要派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員！

派罷工傳單都唔得？

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

支持

會過來坐

推

呢次真係要 和理非
人地 企得出黎已經 好勇

見到有人 要攪事 請制止佢

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

留名今晚去參與集會

Pish

呢次真係要 和理非
人地 企得出黎已經 好勇

勇武勇武，有勇有謀，今次係全力阻止攪事份子！
見到有人 要攪事 請制止佢

我地都係香港人
8.2中環集會
8.5全民三罷